受爸爸薰陶 大學畢業即投身麥當勞

跨國上市公司主管潮文

CU Biomed?

麥當勞的工作具挑戰性？

世界500強企業

老豆買左gme

似係bio

師傳,佢似入MT多
同普通M記差好遠呢

你估人地同其他人一樣入去炒薯條咩?